今年聖誕終於唔洗自己一個

今晚有集會！

黎緊嘅活動！

仲有民陣元旦遊行 但好似冇乜聲氣 都要記住留翻嗰日！
手足 街上見

我真係好鍾意連豬

由朝推到晚 我要見到你地

啲文宣真係好靚

-----------------
香港獨立，唯一出路

今年聖誕終於唔洗自己一個

終於唔洗凍冰冰

推

星星之火

可以燎原

Pish!!!!!!

聽日20幾度

聽晚係2019平安夜

醒下啦,以往匿響屋企,我睇唔到我唔知,今年逼你面對現實
睇吓隔離短裙高爭鞋個靚女,拖埋條仔嚟遊行呀
終於搵到件肥矮柒一個人篤電話,原來係wtsapp叫條女一齊行呀

一個人好凍架

最鍾意shopping
不過我冇錢 齋睇唔買

push it hard

今晚

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

中環愛丁堡見

大把手足陪你

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

Push

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

一陣愛丁堡見

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

瞓唔着之一推

瞓唔着之二推

瞓唔着之三推

平安夜可唔可以見到你地每一個

因為我得自己一個